[gay]追憶似水年華的心事分享區（130）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：西藏肉照一張（係上個post）

咁快

唔該六相巴

又要食茶餐廳

有火腿係入面

唔洗客氣

On9

條友擺明一好準備好晒搶1001
機心好重

心機婊

商品說明條例

邊個夠我爭

你地唔好得罪我

個canteen 臭朵開 見咁耐無食諗住挑下機 點知一黎點中大佬

都相當19

西撞返到香港之後熱死未

日日出水

屌你地 開完個會出番黎爆左post

屌已經七點

又熱又痴立立又焗又多蚊
狗也不屌

呢到啲人好得閒無野做

屌我仲未走得

但係個樣又唔算差嘅

屋企飯最正

都唔到你話事

我

歡迎返黎地獄

明明放工前柯屎先3x頁

無人煮..

我調番轉 最憎新加坡天氣

我都係 要食茶餐廳

唔記得左以前未去坡坡時自己點挨過黎
坡坡係熱但係好少會出汗
香港係未出門已經濕晒

一日一post

最唔中意成日都落勁大雨

羞恥play我

靚仔已經玩晒

最鍾意落雨

坡坡無咁濕?

我都係 好舒服

不了 太閪講完唔認數

完全唔濕wo
而且去個邊我鼻敏感一次都冇發作過
一番hk即刻開水喉

呢個真 好乾
最掛住坡坡既炒稞條

之前去坡坡間酒店隔黎有個唔知咩
坐纜車上去跟住渣車落黎
好撚好玩

粿條狗也不屌 laksa is the best

同你死過

Laksa狗也不屌 冬蔭公is the best

一個麵食 一個湯 咁都拎得黎俾 柒到

冬蔭公湯檬無食過？
試下新野啦

兩樣都好正

Sentosa

咁就唔係冬陰公啦

Fusion野識唔識呀

我係傳統派

每次去坡坡第一件事就係粿條加kopi

唔見你食肉骨茶？

我唔知邊到
淨係知間酒店食早餐個陣有啲松鼠過黎r野食
跟住由山上揸返落去啲車類似係咁

你唔洗呼吸眨眼？

食又要同你講呀

我知 玩過 勁正！

但點解印象好似唔洗比錢

你話唔鐘意食嘅

咁肉骨茶有好多種既

咁多嗲

次次過大馬都食呢間

嘩English writing好似作議論文

暈車浪 暈到連打J既力氣都無

May i help u

好多廢青

食食食 肥死你呀

sure

俾幾隻飛蟲連擊
一坐低成個人軟晒

好憎夏天

Take off ur clothes

你地係咪痴線嫁 唔夠廿四個鐘又一個post

新人留名

btw

六巴 個demo幾點有得打

我都覺
仲要閒日

星期四、六夜晚8-9點

我屌呀 難得今日得閒
聽日唔洗打啦

你有冇打過

無，8-9多數食緊飯

我番訓算
bye

早抖

大家都係蟲 有乜好怕?

秒回

會俾佢地食左我

玩killing floor2

農莊巴

最怕小強

副眼鏡好似真係花左

唔知點解迷上左mon post ..

正常姐

是的

矜持呀

食得架?

都幾

邊個黎？

又話瞓
Down左killing floor2未呀 免費呀

好慘 有個咁嘅港女女朋友

咦，steam？

PS4

趁暑假轉過副當轉新形象 換下心情
我都想換 度數好似麻麻地

Steam就payday2免費

搵你啦係咪咁話

payday本身有了

不了有老公
覺得可惜咋

無玩過

me : 唔打得唔得啊 今日好攰 又暈

my huge JJ ： 我要打j

me : 聽日 ！ 聽日 一定打！

好可愛

推咁快

同愛人傾緊計 佢又想移民 傾計不如申請埋佢過黎 即係要結婚
一係佢自己用6年時間好似我咁坐移民監

仲拖

想打就打

有得打仲唔打

移去邊個國家咁正

搵樽仔儲起佢

已經打完 屈服左

你要？ 我俾啲新鮮既你

咸濕仔

送到你菊花內

結婚結婚

旺角好多高質肥叔叔

圖

出旺角睇啦

當你見到天上星~ 星

係屋企hea緊

Ip唔洗check

我今日都好攰

啱啱又打咗

講下咋 我唔知邊到黎

係街打 ?

係，打邊爐

以為打飛機
會唔會密左d

又打左

佢今朝打左飛機啦

咪巴好似可以一日五發?

七發呀

點解我講英文咁難聽

我第一次仲係到喎

未試過10 (應該話attempt過但係入唔到 )

提d 咁傷感既野

你當呢度班姐妹係咩人

包唔包埋你？

same same

I mean 佢咁睇得起呢度班怨婦

Owowowowowow

OWOWOWOWOW
我用NOTEBOOK買左50箱

現約不囉唆 雙倍經

2q 晚安

2q

咁早

Pmed

返工攰+ 2q

收兵?

將軍

又真係瘦左d

臭西們say個hi

我已經填左form

唔知點解今日冇乜胃口食野

太熱？

唔知
今日晏就都係咁食唔哂碗野

下 你平時好大食

單手打緊字

係 我都唔知點解
我以為只係錯覺格硬食多兩啖跟住好想嘔就唔食

我都要成為 佬味型男

預約定先

跑左步啦？

等我變身先

痴撚線 d鼻水已經流到真係水咁0.0001秒由鼻哥窿流到落下巴
好撚憎番黎香港呀

55

應該唔係

抱抱

手臂

JJ呢？

叫一叫醒佢 朕要見下

好想同肥仔瘋狂互射

番到屋企第一件事

開冷氣

無錯

屋企淨著孖煙通是常識

機已洗
沒事了

我又要

玩緊killing floor2

尋找獵物

Me

等我玩到你欲仙欲死

Come on my load is waiting for you

pmed

打機打到成身汗

咩機咁激

留名跟進

好想飲甜野

Killing floor2 打喪屍

Pm佢啦

飲啦

好想睇小S套戲

我都想睇 但香港無上映

要落街買
又唔想肥番

所以我開左冷氣

唔係啵 有上啵

哇屌 全部唔近我既 想睇

自己一個去睇先

好正呀

好柔軟好舒服

有時hi完都唔知講咩好

how are u

find, U?

一定好溫粒粒

係囉 有無幾招可以過俾我

放

今屆大陸高考閱讀題太難 考起作者！！

有冇巴絲 拍緊施

講下你地出街食 洗錢點比

aa定邊個比曬

我同ex個陣aa比

一人一餐

緊係條仔比晒 養唔起咪拍拖啦

竟然唔係佢請

星期一考試

same, 加油

兩位考咩？

乜我係d咁既人會比佢請

你係

我只係 mid term 應該輕鬆d

隔住mon都一陣書卷味
巴打之後想轉行

屌你

好多男仔都好可愛
好想食哂佢地

公然約炮

食我

我又出現了

好大食

以為訓晒

啱啱去咗飲嘢

咁開心 gay bar ？

no
同同事

感情咁好

大家陪我望下個月亮
今日15月圓之夜

酒精朋友
所以好慶幸有佢地
但佢地有啲好快走嚕

食硬你啦乖

忍唔住 仔仔太cute
[size=2]得個諗字/size=2]

我望到 好圓好光

要趁頹之前訓教

好同事難求
有無腳仔軟軟番唔到屋企

good night

飲好小咋
我癲得唔飲得

咁乖仔
我飲完酒會好頭痛

就算我地嘅距離係千百萬里
但望到嘅月光始終都係同一個

關唔關你事呀

好呀

關心你得唔得呀

我暈多
醉咗就會瞓

想轉field
做左幾年同一件事好悶

有20幾本未睇

唔得

臭雞s

臭私雞

i love雞s

痴撚線 根本好多西人睇唔起亞洲人

臭公雞

醉果陣暈暈會feel到自己搖搖下
會死頂唔俾自己訓

食返你件港女啦

勁中意醉feel

但你睇清楚佢個名
佢入面寫住白人唔好hi佢

係 醉落有安全感既人仲正

如果人一生心只能跳三十多憶次
我願意為你提早結束生命

如果唔頭痛會好好多
醉左會忍住唔好亂講野種覺感幾正

唔醉我都係亂改嘢

仲賤

臭雞

咁都臭

你最雞

係
周圍同人討論仔

同身邊d人講哂我bi
但個個都知我係咁睇大波仔

hello

香港真係有好多靚仔

中學班fd係我之前溝緊仔
我想同人分享就出咗先算
追星個班就不嬲知

hello
搵左好多人偷影香港靚仔

其實都係想揾一個可以同自己過世舒服嘅
頂到對方照顧到對方
做到依樣嘢係男係女又有乜所謂

靚仔你好

香港真真係好得
係地鐵偷影左

Agger

拍拖比佢問過我一次點解我唔睇女
我個陣唔識答

第二張同第四張

第二個
好中意d大隻仔二頭肌個條青筋 勁sexy

三四

你兩個咩事

鐘意前臂啲青筋

點先唔洗練到太大舊但又操到筋出黎

體脂低

原來成點
訓先各位
愛你們喲

Nite

我仲有
想唔想睇？

第二同第四屌死我

要唔要更多？

要

淫0

要唔要更淫

唔淫我唔屌架

你屌過好多個咩

1個咋

你做我第2個

第三個

第一個

來吧
破我處

扮咩老江湖

哇 有仔睇 最尾兩個

個個都好好

兵已收

屌 傾左咁耐又有啲feel先知撞號

裝番個app咁耐冇人hi過我

無樣多hi過有樣

我冇放樣呀

琴晚發左個好遊戲feel嘅夢
國同國嘅戰爭
細佬同我個國家先後被滅國
啲兵有魔法師 有號角手 有坦克
智能ai犧牲自己救我
跟住我就醒左

你大穫喇

講完早晨又要返工

gpgp
我鐘意呀m

仆街壞冷氣

變sauna

兩把風扇狂吹先訓到

路人樣

冇樣多hi?

好想比佢瘋狂抽插

咁瘦變到咁大舊

call me

冇樣冇hi

求教學

hi

參與小糖性學訓練班

Hi

So sleeeeeeeeeeeeeeeeeeeepy

係啊

唔想宅 唔想出門口

你做乜野姐 我老公黎 貼過n次啦

尋日發夢 自己變左運動男

羽毛球 網球 泰拳 都識

一齊毒

我見 有人打勁大篇 閙啲人無相又say hi

理想中的你

死開啦

一年生？ 好快你就會上癮 我睇左十幾次

鍾意啊M 可以睇埋水男孩 佢做主角

我鍾意鋼炮學弟 好好戲

努力中

都好 咁開心 我成日發惡夢

我裝app都係睇下附近有乜人係mb 唔會hi 人

一年生啊 你上次叫我睇下
最正係m

軟萌 M 請睇水男孩 佢做男受

過埋禮拜一先追
宜家一日一集係極限 我怕唔j都出血
btw 班學長又醜又惡

我個中同做健身sales 係app度叫人健身 但公司倒閉後 佢就del 左ac

農莊巴打

今日洗唔洗返工？

sosad.. 果個中同以前賣d咩維他命丸都係搵mb開刀
所以都唔知佢真定假

後幾集就會靚仔好多 但劇情同演技吊打其他劇

佢做受岩啲 咁萌

佢本身靚唔靚仔

唔洗

0暇疵 做vers得唔得

個啲唔洗埋 滾哥都幾靚仔

x2 hv place?

佢拍一年生個陣 啲人已經問佢幾時下海拍BL劇

專掠身邊人既

我只係記得啲花名 ward好似就係滾哥

呢個deedee咁高質都A0 邊個信

佢係套劇係直男

我地d口味咁相近

出門口先

手臂仔

可能係mb 唔識玩app呢

腳毛毛 嘩 嘩

去緊我屋企？

佢啲片好on9

手唔夠粗 胸個shape唔好睇

我都覺 但係個deedee超正

咁你po黎做乜撚

盲既都識上forum？

咁瘦就咪舉住舊鐵影相啦 自暴其短

鄰家feel

屌到我光宗耀祖

Ush

屋企無人

同老婆做愛好冇癮
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

對方無反應真係唔搞好過搞

好多人都係做抄散 之後放工做自己野

我都係

[size=2]所以打左2次J/size=2]

做愛係講演技

早晨

早

正

但你個名點讀

新人你好

屌到我花開富貴

有邊啲stereotype係你親眼見過？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

韓妹同韓仔都幾有禮貌呀
係咪出國留學唔同啲？

天下老闆都係麻煩

90後嘅你地搵緊幾錢一個月

FG 50k基本

貶貶你好

我係大肌雞專用公廁

但無人會用你

嘴唇上面果啲唔係鬚呀

有啲片冇架
用埋個 睇啦

我今日打J 發現 pornhub gloss啲片無晒

無乜興趣晨早睇動作片

法
法國呢度巴打都係90後
得我係8字頭

心態決定年齡

有幾多40歲左右嘅人好似小學雞咁

依度有幾個都28up嘅

幾多歲有乜所謂

好似好正

雖然我廿一歲，但係我都仲係一個智障

身邊既人開始結婚生仔
自己又開始虧
個老字就出左黎

i know that feel bro

大把41 51 61都係智障

common me. 我想試著成熟一點

以前打機睇波打牌直落都得
而家

coldcall死全家

開始虧？

Come on james

睇多d書有用 前提係你唔憎睇書

2點鐘唔訓第2日實頭痛到仆街

喂 咪生你好
我地係含新銀行打黎架
想同你做番個借貸優惠....

已經唔會聽3字頭嘅電話
有事嘅話一定會留言

奶好 禾地係m beauty 打黎 ...

公司電話都係三字頭

但如果有重要嘢通常會留言

唔知啊 驚驚豬miss左call
有d 認得既就唔會接

舊公司用133打比員工

冬天韓國會有幾凍？
係咪要著羽絨？

好撚柒凍
一定要

搵工個陣焗住聽3字頭
Btw cold call 2 3 5 9字頭都有

我收過兩次詐騙電話 上堂返工miss咗，仲要仆街到留voice mail俾我係咩玩法

我以前鍾意個個人無啦啦打俾我 但我放假唔聽電話的

多謝馬巴
好撚正

趁屋企冇人淨係著條底褲先

點解

有人都會著齊衫褲

x2 唔慣係其他人面前裸露

懶 wtsapp多數都唔應

我都係

又要買新衫

我地有既係“經”持

好正

個嘴附近成日生啲白頭
剃鬚好煩

第2張

屌你老母，前面對情侶買飛買咗成十分鐘

好痛?

佬味濃

特登小心啲剃個啲位

露齒笑

收工

佢搶飯食 d猛一俾佢搶左啦

乜你覺得佢唔搶你就有機會食咩

一個人食咗75蚊 Ikea 好似好瘋狂咁

肥

直男台仔
佢上年年頭定中退伍之後就同條女散咗
入咗行做藝人 個套十二金釵其中一個嚟

好食

資料庫
btw直男

好想比佢地雙龍

一個人食 好多丸

唔多啦

下 咁都唔多

笑話一則

校長： 上年全校大掃除由中五學生做， 今年就輪到中六學生負責

中六學生： seriously!?

算少

笑撚左

好man咁

發現番到香港拎住部5S出街有點柒
但係部機冇穿冇爛又冇意欲換新機

但我覺得佢啲意粉好難食

啲人咪又係當你用se

都係柒架啦 但係講真5S個size真係岩岩好
打後果d已經嫌大部

食咁多都係肥少少
仲要集中係肚腩

我都覺，但我部5s用到慢晒

肚腩

我既仲保養得好好 物似主人形

屌

你係保養得好嘅舊款

點解柒
我鐘意用細機特登5s換se

睇個下巴應該幾斯文

要游水減返

一出糧就無錢

岩岩grindr有叔叔俾相我睇問我覺得點
我又唔想直接話核突最後覆左句match with your age
宜家好似俾佢block左
你地會點答

係 去食飯

幾時退休

ok呀幾標青 但我唔鐘意呢種🙊
9up only app 都有玩

好差？

公廁係咁

都幾 ..
grindr d 叔叔aggressive 好多

相認

佢扮嫁炸

多唔多

答 wow ! so mature

點解比人block 既

多啊

嘩西鐵個人好大隻 仲飛釘 好想摸

衝上去含啦

hug

其實乜味

好想

你同事?

不了

下你冇試過架。。。 咪精味

post佢上黎咁惡

唔係腥味咩

無 怕污穢

點解今日出街唔見有靚仔

有棉褲拖鞋就可一戰

因為我無出街

sor 今日係屋企

我連自己個啲都接受唔到吞 會唔會俾人扣分

我準備出去啦，大家唔好係咁望我呀

因為呢啲扣你分可以飛

首先要有人要我

really?

帶我走

？

d時間無地方用

當一日有48個鍾
老細會要你做足24個鐘

我放假真係得呢兩樣野做

同男朋友出街

男朋友係乜黎?

好快會有

我煮熟佢就算 勁HEA

BTW 如果識煮野食會唔會加好多分

廢青MODE : ON X2

會

熊ex識整好多野食
有我老母99%功力

一人少句啦

承你貴言

我覺得比人block完就貼人上黎好sissy

OK 我去學

祝福你

咁乖

花生

條友同我唔熟，我無咁得閒
我只係睇唔過眼你啲行為
廿幾歲人做野都咁on9

因為我放負

你都唔係好負姐

無呀 btw 你平時除左喪屍仲有咩驚打

五日四夜，午機去午機返

錯就要認，打就企定

呢度本身都成班怨婦黎架啦

如果凍，唔著羽絨可以點

有無其他野可以取代？

收個肥仔係衫入面

新假期

暖包

肥仔

如果香港有兵役d 肥仔咪會變晒大隻仔

未必

但會變肉壯熊？

個ig ac private架師兄

好似肚餓
沖涼之後先算

唔要啊

你咪貼上黎囉，反正你都貼左

男人老狗玩偽韓真係柒過屎
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

係香港見到啲韓國留學生都正正常常，點解會有啲咁誇張嘅打扮？

呢個想點

後入佢！！！！！

呢個叫ig?

SEXY

Already followed

link saved一陣丁

通通都屌

唔怕膽固醇高

真人冇幅相咁肥 我影得衰

嘩 嘩

引人 收兵

其實 都係大家價值觀 之類唔同
睇野唔一樣
我覺得無話有對錯
大家係網上世界都係赤祼裸咁
好多野上左去就一世

個問題可能係post 出黎嘅用意
如果佢share 係因為佢靚仔
我諗結局唔會咁
佢係因為俾佢block 而post 上黎先有宜家嘅局面

而俾人block 應唔應該share 上黎分享？
其實無話應唔應該
每個人處理依d 事/ 情緒有唔同方法/ 態度
可能因為某一d 經歷。。。
只係大家取向唔一樣 角度唔一樣
大家好難會理解到對方點解咁咁咁

而應唔應該信又係另一樣野
因為係度講有幾難

不過太嚴重嘅指控可能法律jj 要講下
佢好似話俾人block

定係我做乜都無所謂先咁諗？

玩玩下reboot 冇save
無癮
得唔到好想要
得到又唔想玩
究竟出唔出去買野搞部機

二千幾蛟姐
但係我真係唔想打機wo

唔搞/ 打 又冇野做。。。
其實二千幾 我唔想放係部機度
我寧願去旅行

分享無所謂 但唔洗貼人上黎洩憤
定係呢到啲巴打唔介意自己比人貼

真係好想去旅行。。唔返黎。。

我上面答左你

原來有得backup 上google

我都答左你

講左

已經三q咗，今晚點算

洗唔洗呀

打下機分散下注意先

七q七q七q!!!

你得咩

點樣一日三q 變空氣槍啦嘛

就係想咁

fbi

咩肥仔 TB黎

笑到抽筋
咪巴召喚

......

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

唉屌我真係好冇用
個補習呀sir想同我講一次speaking
我本身已經乜point都冇
跟住聽完佢啲英文又流暢又多point之後我連講句同意都唔敢講 好淆底
好垃圾

唔講嘢就鞭打你

你咁勁既就唔洗補習啦
從中學野

完全乜都唔敢講
連最普通嘅I agree with you 都唔敢講
唉

今晚返屋企你就知死

最後14個留言

渣ga

農莊含淚鞭打小糖

吊你係天化一下一下鞭落去

最好吊死埋我

1000~